半夜三更問路，轉頭就唔見咗，真係咁趕時間咩？

行行下無啦啦比人拍膊頭，問我點去邊度邊度，答完佢之後轉個頭就冇影 唔該都冇聲

有腳步聲都好呀，嚇死我咩

搵食緊要呀

咁夜有咩好食，附近都冇蘋果插住枝香

還掂好快會再見
咪留返遲啲先再傾囉

六常你大鑊喇

check下有冇唔見嘢

跟埋你返屋企,仲想點

咁無禮貌架

我都成日遇到呢種情況
轉個頭就唔見到條女
但dup低頭就會見返佢
原來條女又偷含大dickdick

首先要有大dickdick

可能有囡囡係珍寶珠fans呢